國難五金第三店重啟公告

國難五金第三店重啟公告

由於國難五金腦細李政𤋮，死性不改，資金過盛，上次大埔店的虧蝕太少，決定屢敗屢戰，為表愛國情操、振興經濟、推動自由之遊行，擬定於「紅土」區再次開舖，捲土重來。另有更多新品上市，務求滿足瞬息萬變的市場走勢。

鑒於本舖仍在始創階段，將會繼續採取惡徳商人營商策略，貴買平賣，以本傷人打擊同業；同時貴買貴賣坑殺恩客，大賺特賺，實際運作全屬腦細心情決定。

歡迎各界再次蒞臨惠顧。

另特此邀請全家死絕的香港警察再次到舖為國難五金貨品驗證及宣傳。

「紅土店」的詳細地址請密切留意 國難五金Facebook 專頁及IG有關公佈。

FB:
TG:

國難五金關公部負責人暨武術指導
黎占

正
又可以瘋狂買野

型

歡迎恩客光顧

G持

之前都未買

今次帶多d人黎瘋狂掃貨

有冇得入股 想發國難財

聽日見

推，比多d 同工見到

我有一大堆豬咀罐眼罩
可唔可以拎比你賣

818見

惡德商人

正呀喂

唔好意思，今次無，黎買升級版啦

本公司只接受退貨/換貨

幾點開舖[black][/black]

817/818 post 全部幫手推
路上見！

正

我家要裝修

咁我退貨比你

想問下開咗未？

開左

老細加油

陣間過嚟

商佬！咁有生意頭腦抵你賺啦！

[member]巴打，請問有冇一 set 3200 + 3311K可以賣？如果有既話，請問會賣幾錢？thank you [member]

無
6200 個set 得唔得

巴打我岩岩黎睇過想買502同p100棉得兩舊水係身但冇得散賣

有無tg, tg 傾

推

cls

香港人真係痴撚線